JSON:
    Structure:
        {
            'version'  : "<create date>",
            'shopList' : [shop1, shop2, shop3, ... ]
        }

    For fields in each shop:
        Service:
            COFFEE         : Let's Cafe
            ICE            : 漾冰沙
            FamiChannel    : FamiChannel
            Photo          : 相片立可得
            SWEETPOTATO    : 夯番薯
            WiFi           : Fami-WiFi
            curryegg       : 關東煮本舖 咖哩魚蛋
           *icecream       : Fami 霜淇淋
            kantoni        : 關東煮本舖 麻辣雙鍋
        Infomation:
           *NAME           : 店名
            TEL            : 電話號碼
           *addr           : 住址
            pkey           : unknown
            post           : 郵遞區號
           *px             : longitude
           *py             : latitude
            road           : road
            SERID          : id

SQLITE:
    Structure:
        Table : 'info'
            Field: 'version' #create date
        Table : 'shops'
            Field: (same as JSON part)
